［NBA][垃圾刺]2017-18馬刺球迷區

公鹿迷路過祝福

字母哥大爆發

得一招技一定俾leonard守死

波台係咪要咁討論先至可以小圈子

練埋三分會屈機

btw新控衛暫時好好J

屎綠暫時都唔錯

Drive in King

lm

無lala練左fade away

好-6 要佢三分準返好過

普通 但第二年咁後pick 叫有驚喜

留名
下年plan緊去at&t center睇番場波。

聽朝起身睇

慢慢練下la

+1

新人嚟講都選係咁
見到佢夠膽對住啲大粒野call戰術
真心希望佢成材

想問個B.Paul 係打sg定pg

有冇巴打睇緊?
輸成2x分

成隊都未撚訓醒咁

邊度有得睇？

比魔術sm外線廢到lma比人任夾唔嬲

今日似比人大炒

橙啦

無外線.

AD 會死得好慘

牛油手.都小左.

但會比人夾住打

一起身見到個分差

比人大炒

人地話哂都東岸第一

Kawhi:lma 你明我上年咩感受啦

Lma表演一挑9

成隊一齊打鐵

今年終於輪到佢

毛巾好撚廢

搞到我冇心情開 live 睇

Kawhi:lma都要一挑9 佢呢鋪都真係還債

續左約啦

今日廢到好撚離譜

咁今日除左lma之外都冇邊個唔廢

綠屎都係

獲利回吐
階段性調整

魔術

岩岩先起身
我係咪睇錯啲乜野
輸30分

slow mo 算ok
gasol mills

成班鐵王一齊打鐵啫

屎綠算好啦 同其他蛋散比

迷河又贏

咪撚再射啦毛巾

真心 由第一節一收左slow mo LA嗰下開始成隊開始柒

Jonathan Simmons好似打得幾好

一起身見到個分差真係笑出聲
迷咩直了

一開30分，我以為睇錯
得lma識拎分

係咪終於可以比曬新仔試打

佢快d射番起好過
呢埸比人炒50換到佢回魂都唔算蝕

真係除左lma冇人識打波咁突然
笑到

Pop: kawhi準備提早復出未

無乜波到佢手

暗藏兵法

可能要加零件

佢都係籃底屈高執板啫

對位係A GORDON 六呎九

lma真係好左好多呢季
希望可愛出番黎
佢都可以KEEP到咁就好啦

我仲以前個比分掉轉左

要澳洲毛巾回魂

3rd unit班友仲認真過正選

班細嘅一出即刻追左十分

都正常嘅 幾可有成節時間摶表現
輸少當贏呀啦

真係比班細上

都輸波，梗係練兵
順便比2nd unit睇後面有人追緊你地

波波個樣

今年都冇咩所謂2nd unit，除左慢撚同Murray之外其他人平時連輪換都入唔到

火箭廢定黃鋒勁 咁既後備陣都RUN

但係都係打左幾場波姐

想睇最後相差幾分

kawhi 快啲出番黎啦

bertan個下block

最後相差幾十分

Marry remains scoreless

gay 今日

望到頭先gay個三球
唔怪之得輸

琴晚讚壞左

終於有分

anderson 真係回春

以為會2場0分

波波唔該屌醒班友

Gay第一個

今場成隊都唔識傳波

呢下咁都傳

今日全隊都好差，得 lma 一個清醒

屎綠係咪已經射哂成季quota

係成世

上季射左今世
今季射埋下世
下季射埋可以拍返套十里桃花

LETV講波果個咁似馮堅城

咁比人大炒

算啦開季啫 當練波
呢啲野早好過遲

毛巾今年

隔離隊勇士有望輸波

依家追得好貼

屌當我無講過

垃圾到呢😂

又輸

mills 今年

今朝做乜鬼事
有冇手足有追

睇到第四節被人追淨四分就無睇

Murray頭三場只係死好運
呢場已經神隱

隔離勇士一齊豬

勇騎刺都輸

大奇蹟日.jpg

點解又輸
成班未訓醒

等陣對Celtics

Go Spurs Go

Mills回撚哂塘咁

又豬

下場再黎 4連敗

唉

邊位手足有追？
講下豬咩
無理由淨係衰毛巾仔一個

今晚對勇

可唔可以唔好豬呢場
死敵

so far邊個表現好啲

WTF Gay啲傳波
今季成日都回傳出事

對黃蜂都輸住嚟打

原來有刺區

大post無馬刺嘅討論空間

推下先, 利申, 刺迷.

好快沉
連有波嘅日子都無人推

推先 mills加油呀

Chur assignment 邊有時間睇波

推下

下，不嬲一路上八半堂一路睇波
今年返工已經無機會再追波
下一場幾時，打邊隊？

屌英國凌晨先打

抵啦，聽朝訓醒起身睇

戈到好似零晨兩三點先開波
大學生有冇可能兩三點起身
兩三點先訓就有

有冇手足起身睇？

Kyle Anderson流到成口血點解仲上得場

刺撚

夠鐘睇波

LA好硬😍

字母哥真係好痴線

屌頭先個下
十足十街場撚啲細路咁撚過GAY

屌奶星有冇人睇到字母頭先快攻人樽
比得咁西都爆到咁大力

第三節

第三節得9分 仲要勁多失誤

咁垃圾既波無咩好討論

暫停完好好多

on9球證
咁樣吹LA唔吹maker

Manu

班仆街仔生性啦 仲要manu carry

靠個40歲

加油追呀

追淨三分
Forbes好波

字母哥一出就

又比人拉番開

啲失誤

默契唔好

字母罰球唔準

Manu又make play

manu carry

屌吖mills咁急射個三分出去

最後個兩球三分

Green仲離譜 Long 3 air ball

今場冇啦 失誤多到死，最後又亂射

好撚心淡睇到

Fast Break Point
Bucks 19 vs Spurs 8

原來係咁

特別係啲失誤

啲觀眾都走曬

gay 今日真係表演差

屌啦犯個規都咁婆媽
波波無落柯打咩
成班唔記得戰術定點

屌你老味
你班友對得住Manu咩

我刺唔怕衰 最緊要有波波屌醒班契弟
Final MVP manu

居然有刺區
屎綠毛巾食左屎 最尾幾分鐘倒水
Lma clutch time又軟返

原來有POST

LMA自己一個又好難支撐大局嘅

當40歲既妖刀都可以瘋狂剷籃追分 lma責無旁貸wo 最尾幾次比波佢背身單打都傳返出去 結果比班蛋散鳩射三分浪費哂 有時佢真係要比人double team都要硬射搏下

打公牛今場有得贏啦掛

Brandon Paul

冇睇趁波 但forbes仔好似幾好

波波用多d佢啦 sl屈哂機

咁要再準啲 無球走動要再好啲
佢會好似以前嘅毛巾咁
hold波時間少 得分效率高嘅bench

贏到接近四十分算係咁啦掛

射波要穩定啲 而且傳導都可以練 防守就算鳩數 練到前幾年意大利佬咁就發達

好掛住意大利佬

佢同diaw真係好岩打馬刺 傳到熱水投哂降

對住吾皇撚狗咁撚
可惜兩年內走晒

要簽lma 頂薪續kawhi 果年鄧肯又未退 無得唔放

一無波打即刻沉晒

今晚又有波了

巴打係英國?
我上年又係 日頭就睇足球夜晚就睇刺波
上年我諗我睇晒咁滯
今年返工就再睇唔到喇

冇人睇垃圾刺？😂

扮緊工號想點睇

難得贏波無得睇
有追嘅手足 今場打成點？
murray係咪打返起啦？

多謝對面hb

無得睇+1 岩岩睇full highlight 內線後備真係有單薄 兩個後備歐洲佬同場果陣比人係咁剷內線 防守默契又唔夠 成日失位 好需要簽返個好似上年dedmon咁既類型

齋睇精華 lma同人嘈親交都射到起哂q
毛巾今場打返起
Slow mo今季打得唔錯 有進步

manu 型到

今季啲切入回春

Manu又打埸好波

kawhi有無講幾時出得番
想睇下出番嚟lma會唔會打回原形

好返好耐喇 提升返去比賽狀態
一定會

好返唔出 等咩
我地西區而家排緊第四咋 仲低過木狼

身體好返姐 幾個月無打波wo 而且要check住肯定唔會復發
岩岩開季無所謂喇 不嬲常規賽波波都養生波 我情願佢慢慢抖 心急復出變玻璃腳咪死

N展仔表示好難有時間睇刺

大學生有咁早訓架咩
你阿叔我當年(即係1年前)無四點都唔肯上床

湧士豬波

今晚對雷霆

星期六嘅刺波
手足上水未

好撚多turnover

餓撚到一邊食飯一邊睇

唔好睇 睇到個比數會無心機食飯

Field Goal Spurs 30% vs 63% Thunder

食完了

比人sm

巴打搞咩咁夜食飯

Green繼leonard之後又一個BLK加三分攻防play

飲飲下酒好肚餓

由廿幾分追剩七分

大學生活

鬼佬打功夫舞龍舞獅

係撚鬼佬 蝗嚟架

又唔係pek 成班fd飲下酒姐

Tarhill Three
5 THREES

綠屎

開始射緊下季quota

Aldridge..........WITH the follow up

BTW silver dancer

屎綠

Dāvis Bertans好撚高效
Bench嚟講進攻無得頂
三射三中 tie game

Murray 差少少

Grandpa Juuuuice
Gay in your face AND one

多謝欣賞

反cup

你keep到至好

刺唔好倒水呀

毛巾連續拍手拍成分鐘攰唔攰

話口未完連送兩球進攻籃板比人
兼傷左Andresob

唔夠人搶籃板
兩隻怪物前鋒

第4節都3球了

頂撚住呀

望住人地炒罰球
開心左一秒
跟手輸返球進攻籃板兩分
btw LMA生性

係咁輸進攻籃板

靚timeout呀

對面教練炒得

差少少要切腹謝罪

頂住呀

訓左冇睇 垃圾刺點追返上黎

贏

三分雨

Bertans

然波la

紅曼巴

屌屎綠拎完防守一隊之後開始生性
以前一打逆境波就越打越差
今場
要不是屎綠五球三分狂追
馬刺完蛋了

合約年姐

九隻手指都射得咁勁

當奴雲不嬲都係iso巨星戰術架喇
以前西書絕殺到就吹到信任球員 無招勝有招

點解今年佢上場d時間小咗咁多

進步唔明顯 防守唔掂 而且今季多數用gay打四號位
佢岩做奇兵既 不過始終身型唔得 唔可以上太耐 守45號位唔夠頂 守3號位又太慢

murray好快啲打番起 如果唔係遲啲tp番出黎波皮都無得佢掂

btw slow mo好好J 希望遲啲可愛番出黎佢仲keep到

睇嚟過埋今季又留唔住

Anderson而家成日要代mills call戰術
等mills跑下走下位 catch and shoot

但mills 啲 catch and shoot 真係冇眼睇 8成時間廢,間中爆發下

米神係持球pick完帶兩步飛身平哂平衡先入到 catch & shoot空哂反而唔入

forbes 好過佢

好難比較
Murray要兼顧keyball call戰術
責任重大
Forbes大部分時間都係無球走動
搵機會catch and shoot

留名

歡迎

壯大刺區

邊撚個係毛巾

mills
成日喺場邊fing毛巾fing到好撚high

以前坐板凳多
好多mills係bench到彈起身嘅鏡頭
直到柏加傷左

可愛幾時先update完 上場見佢場邊睇波好撚sad

然波

我諗佢好想出
但波波唔想有手尾跟先一路比佢休養落去
反正依家隊波鳩下鳩下都唔算差

我刺又然
Manu LA KA

Forbes真心得分好強
可惜細粒 好易比人打爆

Murray就咁睇 今季應該又發唔到圍喇

應該Anderson控波 比murray主攻
佢攻擊意欲太高 但好易傳炸彈

成績唔太差相信唔出佢住

超級撒亞人

寧願等傷好哂，太急出會搞到傷追人

就好似公牛玩殘賣鞋仔

等成隊唔好咁依賴可愛

I miss you too
今場意大利佬啲傳控射切入走位都仲係好好J，宜家根本係slow mo+forbes加埋先做到佢一個人既野

咁又唔好好似啲台狗咁鬧佢賣鞋仔，當年拎mvp同adidas簽左幾億既十年約，咁adidas老死都逼佢賣足十年喇

Playoff咪又係屎綠+lma隱形，扔哂比佢iso

屎綠唔特別擔心, 佢而家唔淨係定點射球. 但LMA係咪真係回春要睇佢點同可愛夾. LMA都幾依賴球權. 希望可愛返來佢兩條友真係夾到啦.

LMA對上勇士既追MON 真係冇咩信心打得贏.....

不過其實波波都有講上兩季太少set戰術比lma
佢pick出黎射中距或者錯位其實都好有威脅 低位好多時都引到double team
問題係比人double team佢又無能力好似鄧肯加嫂咁搵到空哂既人黎傳

冇錯, 見過好多次佢都係強射.

turnaround shot佢係勁. 但關鍵時候唔夠可靠. 進攻籃板冇人搶 (或者靠gasoft )

路過黎取暖

聽日客場戰燒鵝雙塔防守籃板都守唔住呀

睇番上場精華
ka好似打得幾好

好想贏到勇士

可愛到而家都出唔到, 今年打得幾好都冇MVP

kawhi好似好大獲。。。

講到好似有排都未好返

常規賽無所謂喇 反正年年都係2～4名咁上下

星期日對返生猴活又可以睇垃圾刺籃底比人屌打

黃金工兵

最緊要有足夠時間比可愛操起個態

花式輪休姐

馬刺REGULAR不嬲都唔係爭第一
kawhi休息多d po先上力

durant真係好黑人憎

咁ge話po第一輪打勇士就好笑

On9點會
我刺點都唔會垃圾到落到第8

25仔明知自己萬眾憎仲要屌返人轉頭 好心佢就收嗲 成個小學雞咁串鳩人

屌錯過左雷霆復仇記
邊到有得重溫勇士豬波

勇士可能無第一
火箭有機會呀今年

周天子

輪椅出返黎到底得返幾多
毛巾唔多組織到
不如推ka做pg
守波有綠仔同可愛守返
有冇諗頭

我覺得打小球陣球隊出
parker green kawhi 慢撚 LMA
慢撚做肥仔diaw二世做傳導

打內線強既隊好似燒鵝就LMA打4號，gasol頂慢撚打5號
慢撚就負責做bench既控波，毛巾仔打off ball

如果parker回歸回塘左就搵murray補
各位點睇?
同埋大家點睇法國佬內線?

輪椅回左塘好耐喇 上季平均得10分 Murray 未掂呀 波都未控穩 slowmo唔岩打正選 打第六人後備出黎控球打返diaw個風格最理想
不過其實宜家個陣拎冠好難 妖刀輪椅一日未退都好難比到新仔擔正 但馬刺出名有人情味 一定比佢地好好打埋呢一兩季 如果係要勁pg 休季果陣簽左g hill喇
作為刺撚都好矛盾 想睇多陣三劍客 但又想比新人上位坐正
唔會叫可愛打四號位囉
佢進攻要擔大旗 防守埋四號位？鐵人咩

今年 G hill 廢到，仲要成2000萬，真係不要也罷，今年刺最叻就係800萬簽gay，打小球真係有用，唔似上季打小球只得可愛可以推上4號位客串，慢撚打4號位真係俾人屈死

Slowmo如果打pg對住班痴線佬後衛 比人爆死都似 四號位又比人屈 打小前已經最適合
佢簽得kings都放棄自己喇 如果係刺打應該有交既
Gay效率唔錯 又抵玩

有無人起身睇波

Murray出左十秒 Turnover即刻比人換返出嚟

星期日無動力起身睇

一開季係威係勢 無撚用既
浸多兩季先喇

巴打可以平日睇波

佢差極都叫有防守

讀緊degree 朝早上堂/走堂睇

手長腳長 防守都叫有優勢 毛巾果啲打左咁多年都比啲三四線打爆

新仔黎講算係咁啦 你估個個都係td 咩

輪椅回來了

爭可愛, 吉人天相

等齊人先正式開季

輪椅最大作用都係解放返毛巾 唔洗組織 返板凳專心鳩射

各位師兄返嚟喇

聽日睇輪椅

唔好咁大期望
打小馬當復出熱下身咪算

今晚幾眼訓都睇輪椅

返緊工無得睇

屌，今日球證黑撚到咁

波波被趕出場既比賽從來未輸過

Slow mo今日食左春藥

秘技

輸過一場 勇士個場
但波波比人趕走左之後好左好多

有冇人鍾意slow mo

唔想佢打咁好 下季又走

舊年已經開始中意佢. 中意佢多過毛巾仔

可愛幾時出得. Dr Parker講既野信唔知得過 ?

又贏一場
老細唔係到偷睇左一節

熊仔無左爛豆腐無人守到lma

一定續

fb 見到有人叫慢撚人類蠕動精華
笑撚到傻

Old news....

睇live都唔覺，岩岩睇返精華先見到slowmo有幾下單打中距+背身 多個自主攻擊點
但輪椅+gasoft+slowmo+lma既正選陣進攻幾流暢，但回防真係好撚慢，比人快攻跑唔切比人搶左唔少分
宜家slowmo+gasoft打後備key ball會效果更好，板凳成班射手

估唔到單靠LMA，成對波鳩下鳩下都可以排第3，如果毛巾唔成日鳩射，可愛真係可以打養生籃球

你話鳩射係咩意思先
full team既話除左可愛,manu有權可以亂黎,而家LMA擺明單打重心外,其他人既出手都係合理範圍
你話佢冇態唔準就另一樣野黎啦

咁毛巾唯一作用就係鳩射 拎冠果年板凳都係靠米神鳩射
咁你講佢唔鳩射有咩用？

連毒瘤gay今季都打得好安份

1+1唔打好D點R水魚

聽日客場再戰熊仔 有無手足一齊睇

有

Manu deep three

輪椅啲組織真係毛巾同Murray比唔到

三夾強行出手

Lma比熊仔double team夾到出高位

毛巾

成班輪流壓哨三分

法國佬內線今日好廢

起遲左身 第二節先開始睇

屌啲三分係咁入

垃圾
不過我都係9點半先落到床 太凍喇屌

Parsons

好攰呀

其實可以憑新例吹

Green

熊仔今場守得好好 唔係頭先果幾個不講理三分都領先唔到
Gasoft

半場睇雷霆定訓多陣好

原來雷都半場

GP兩老好勁

Lma連續兩球三分 好得人驚

輪椅分得好

屌你灰熊搵班大媽出嚟跳老母想點

This is why we play

yo mama is so fat...

原來chalmers 去左灰熊
被吾皇放棄之後流浪左幾耐

吾皇condom
好似一直都熊仔 不過都係一年底薪短約

Lma防守今季好勁 又話暑假減左磅既
明明上季為左補鄧肯走左增磅想加強防守但反而守唔到又搞壞手感

gay勁撚到

parsons

今場啲罰球做咩鳩

領先咁多算啦
Slow mo又有block play

forbes

diu連forbes都有攻守play
block完快攻三分 J死啦

四連勝

可愛係咪就快出得？

Dr. Parker話月內囉

「Kawhi Leonard將在2-3週後復出？你聽Parker醫生說的？」幾天前面對媒體詢問，Popovich依舊賣關子。

不過今天終於等到了Popovich親口提供的正面消息。

「Leonard今天上午參加了5對5訓練，這是他本季第一次完整參加球隊的投籃練習。這是最後階段了，Parker復出前也經歷過這些，他開始覺得自己的身體狀況越來越好，也累積更多自信，」Popovich說，「當他告訴我『我準備好了！』他必須用實際表現來說服我，因為我比較保守，讓我們拭目以待吧！」

「他對我們來說很重要，不能急於一時留下後患。」

ps. 根據未證實的小道消息，Leonard可能會在12/16面對小牛的比賽復出。

Source：

唔急喇 最好allstar都唔洗打 養生ball

完爆derrick rose 有ncaa同總冠軍

D. Rose淪落到要同chalmers呢啲貨色比較
真係折墮

[/quote]
唔急喇 最好allstar都唔洗打 養生ball[/quote]
呢個真，All star呢啲表演賽咪鬼煩我地主力

有冇人睇梗

返緊工

打成點 邊個表現好

波波輪休

Slow mo 唔太差

新人留名 中鋒位真係死穴

咁都追淨三分 okc真係得三節- -

Slow mo

雖敗猶榮

今日2-3線都打到咁，收貨啦！

稍早面對雷霆不慎扭傷膝蓋韌帶的Kyle Anderson目前在更衣室能自行行走，受訪時表示目前膝蓋有些「痠痛」，預計將在明天接受核磁共振檢查。
Source：

馬刺今日擺明練兵，不過Murray下半場打得好急，要慢慢成長 相信馬刺個體系會養好D球員. undraft既西門子而家已經穩坐Magic正選.

BTW 希望slow mo傷得唔重啦.

Murray今場做咩鳩 想做英雄？

今日收貨喇 不過打到咁貼好大程度係波波既功勞 班細仲有排學

仲諗住完虐，點知今場好好睇，我收貨

Murray有少少上腦 啲切入都唔睇清楚就低頭剷 幾次都to收場 整體收貨

3rd unit打半場對巨頭仲想點
當比邊細既升下lv

大家覺得新仔Derrick White 點

第二年打nba算唔錯啦

存在感唔大 睇live防守又唔係特別好 發展聯盟level

根據ESPN記者Adrian Wojnarowski的消息，Kyle Anderson確認因左膝內側副韌帶拉傷缺席2-3週。

Source：

好彩只係3個禮拜

輪椅

有無人一齊睇緊？

Lma比人守死

cool波都係靠gino同parker. Murray同毛巾仔唔得.

Bertrand

Lma頭先比祖蒙跟緊 毛巾仲扔個空接比佢 心諗做咩鳩 哪來的自信

禿頭回春

型撚到

禿頭!

頭先禿頭防到R Jackson真係好西利

七人上雙 團隊戰力

其實屎綠 鬼禿都守得唔錯 係換防毛巾 輪椅 Murray 守唔掂姐

柏加打20分鐘就打卡收工

有無比賽個post都好靜 點搞

推

慢慢黎 SLOW MO一開始都唔係好得

慢慢召集刺L

返哂高登？

唔洗返工咩
係得lunch睇精華

推下睇下有冇刺撚入黎

可愛就番黎

高登唔見

YES

高登得nba po 見推得好慢

差唔多返喇
見到lma已經開始放軟手腳hea打就知咩事

如果出黎打波士頓 會唔會太型

終於搵到方法一路扮工一路睇波

出二軍啦下嘛

柏嘉出返嚟打正選
毛巾果然輕鬆好多

禿頭傷左

馬刺真係好中意咬住嚟打
好耐無見馬刷刺可以由頭lead到落尾

55刺

In Forbes We Trust

堅？
我冇睇直播，有冇手機link

出返嚟啦

無事出返黎仲打到，勁

馬刺班dancer靚左，無咁老

痴撚線forbes射到咁靚

Forbes已經係Belinelli二世
我話嘅

有幾個好撚肥

今日多左人睇 凍得濟個個射波？

可能一直都有睇，不過唔出聲，好似馬刺咁低調

整體好左

Lma今場又唔敢射

Forbes

forbes 4/4 3pt

熱水啲back to back 3

禿頭

輪椅第四節都上

可愛好似謝師宴張毒撚圖咁

倒水

Spurs win

老細唔響office

中銀條隊長到我睇左一節波

Go spurs go

依加先開始睇翻今場 lma廢到呢

屌佢件西裝褸同slow mo一撚樣款 擺明兩個都毒撚頹tee黎睇波 制服組一人塞件老西外套比佢地喇

鳩下鳩下都18分
不過呢兩場又係明顯無set單打戰術比佢既 應該係比佢練下無球同搶板戰苦力野 畢竟可愛返黎佢就企埋一邊喇

呢啲鐘數去銀行 巴打咁睇唔開

Forbes咁有態 唔使下下單打啦

老細叫到 食飯之前搞掂佢

佢得分意欲咁勁 真心 重點培訓 雖然守沒係弱點
但守波換人守 應該做到it咁

但係heat無白邊都頂唔入禁區喎

我刺又贏

JORDAN BELL D數據 20分鐘0分

其實可以換個角度諗 呢幾場會唔會係波波專登換打法 減少lma單打 淨係引包夾拉空間 幫班射手起q lma呢兩場單打硬爆次數少到好唔自然

first half拎位比james johnson同olynyk頂到呀媽都唔認得咋
今場吸人幫射手起機果個係pau多過lma

Olynyk同追夢綠呢啲茅撚打lma真係格食格 幾下搏犯都搏唔到

好想睇一場由2014馬刺對現在勇士, 一定精彩到暈~

其實上年本身都好好睇

有無巴打有睇開Parker仔?
利申:無睇開
但上年大傷後,諗住佢有機退休或至少2月打後先復出

無諗到早左復出仲打得咁好
只睇數據,但實際唔知有無差

屌又提
三節炒人廿五分緊係好睇

馬刺呢幾年啲綠葉打得咁好 好難留意佢
佢跟鄧肯咁耐 個個都expect佢有好表現
稍微跌一跌watt即係被人話老啦唔中用啦

我上年都以為G同P一齊退休

咁輪椅拎完冠之後呢幾年真係跌watt跌得好犀利

14年馬刺應該夠打 個年好撚fit

咁真係跌左

Leonard’s season debut will not be vs. Celtics, but right after

from:

希望可愛返來同LMA夾到.

睇咁多年馬刺球星傷完都唔會大戰復出喇
通常慢啲中下遊復出打10分鐘 慢慢加上去

Lma算鳩數喇 恨鐵不成鋼

聽日打些路迪 點諗都想像唔到我刺守到榮叔+Tatum+brown 屎綠三頭六臂都唔掂

以預左俾對方大炒既心態

仲有賀福特點樣爆gasoft

Pop: I dont care zzzz

咩事 ?

對面氣勢好強
連贏左幾多場啦

今晚仲睇唔睇好

聽日劇本第一節輪椅比榮叔爆廿分 跟住換屎綠守但輪到brown爆分 lma比人守死神隱

Why not

今晚食菜

哪來的自信？

自信帝

我刺必勝

根據ESPN名記Adrian Wojnarowski‏的消息，Kawhi Leonard目標在台北時間週三主場迎戰小牛的比賽中復出。

Source：

W記信得過
第一場打住後備先啦

夠鐘食生菜

呢鋪食菜要怕哽親

亂講
（仲有幾分鐘開波可以串串貢，開波之後就 ）

爭扎緊起身

快啲起身睇榮叔連入五分

9:0

11:0鳥
家嫂手風唔順

唔打喇 投降喇

榮叔啲三分三中三

佢次次打刺都上晒身

LA

四中四呀仆街

Bryn Forbes搏晒命搶

17分了 比我琴晚開口中 單節廿分

烏鴉口

刺頂撚住

榮叔係Forbes面前炒第一球
Forbes > Irving

輸少20分當贏啦

收皮 追淨五分咋
(榮叔坐緊板 )

單節比人入30+ 好似今季第一次

irving勁到痴線

香港啲家長一定唔夠膽咁玩

Rudy Gay 靚扑

Sorry 遲左翻 同fd吹水吹耐左

馬刺場上全部30歲以上 廢老隊

屌那星家嫂 比啲火好冇

叫埋一齊睇馬刺

讚壞左 又派膠

由佢後生講到宜家十幾年喇 無得改

佢艇迷

以為自己係榮叔響到插花

各位手足提下神
睇到就訓著

輪椅
燃燒生命 用生命打球

好撚精神

拎左notebook上床係被窩睇

訓着都似

係床到睇緊＋1

屎綠answer 3

評述: DANNY GREEN, styling in the paint!

咁都可以turnover
你唔好叫smart啦 改名叫dumb啦

第二節lma好硬淨
波波：前面幾場扮廢就係為左今日

妖刀！

濕晒啦大佬

話半場落後廿分嘅同我出嚟

Feel到倒水刺

全靠我燈

三節倒水王

x2,我地用心良苦

再燈就拎你去打靶

屎綠搞咩

防守即刻弱晒
btw而家先留意到對面係Aron Baynes
唔怪得熟口熟面

筒水仲響到啵

點會呀 都打左一排正選

唔燈又點會係到

百屌垃圾刺

3節完輸少過5分/贏少過10分，今場就有機贏

仆你個街

Baynes
望到都覺得痛

爆丸

有機了

Gasoft比人爆籃做佈景板發老脾爆人蛋

真係倒水了

追平喎
菜倒水呀？

艾榮真係籃球界清泉

艾榮入zone ed

屌 無屎綠無可愛點守艾叔

irving 好屈

今年勁到痴線...

我望到馬刺嘅未來

笑左 MAUN

Forbes最尾兩節頂屎綠個位 叫守得唔錯

影帝

屌榮叔又有

最後一球

禿頭呀

我喊左出黎

manu

DLLM 禿頭big shot!

妖刀 隱藏技
每兩節入一球clutch shot

四十歲人仲carry緊隊波

再打一年

係禿頭睇到馬刺既未來, 再打十年都仲得

哇！嚇死！

Forbes今場攻守都唔錯

嘩屌你

屌呀

同你地講左今晚食菜

好撚熱血呀 俾d火我呀

全靠我燈！

塞RUN個戰術好靚 咁都空左底角

好撚爽啊

但gay今場好多 on9 turnover 最尾又守漏榮叔

我刺威武

禿

2隊都咁鐘意 但關鍵時候一定睇manu

clutch撚到

大心臟呀 薑越老越辣 頭髮越少越勁

前2球艾榮唔係想做英雄正正常常咁打可能唔洗搞到咁

屎綠做乜無出
利申淨睇下半場

老將嘅價值

下半場小傷 pop收埋左

輕傷

佢今日咁準 SET比佢單打OK既

happy weekend

爽呀 報仇成功

Manu又救世

收起可愛 又收埋屎綠半場
讓左唔只半臂啦掛

仲有parker又打養生波........ 體系真係好強

咁公道講對面都無左隊長既

但係我刺真係好撚正

好正

如果對面隊長復出, kawhi又番黎 一定好睇到爆

聽日打大腸應該輪休哂30歲以上既

kawhi勁過對面隊長啦

肯定啦

聽日又出2nd team +可愛練手感

唔係對小馬先復出咩

3梯打正選啦

PG: Murray
SG: Forbes
SF: Gay/Leonard
PF: Bertans
C: Lauvergne

岩岩見到原來又推遲1場

又推到打牛仔先出

今朝起唔切身睇
淨係睇到manu rainbow shot
同埋forbes守到irving嗰球三分

幾場論
Manu Ginobili 睇落下季都打到
出場15分鍾都好

打埋今季急流勇退仲好
打到今季司機咁就唔好喇

退啦 兩個仔女都大啦

今年我唔係成日睇nba 但有幾次睇波都見到秃頭用生命去引進攻犯規 佢身體質素真係好強。。

今年靈活過上年

希望kawhi出番黎，lma唔好又變蟲

今年forbes似乎會多用，希望幫輕下

想玩下nba

有咩網可以玩求介紹

岩岩開始睇翻replay
lma開波好j到

點呀

禿頭今季好似已經入左4 5個buzzer beater three

凖過前幾季,有一季對灰熊air

屌訓着左睇唔到Manu buzzer beater

樓上條友d link係咪應該有毒

今日仲有多球game winner

直接blk左
乜撚野心水
有野就講

陰公豬 起身啦

依度唔使你share 賭波group.

no quote pleaae

咩叫玩下NBA
去試下draft pick？

望下你啲對手資料 知己知彼

自膠 係睇唔到game winner 姐

SPURS INJURY REPORT – 12/9/17
Posted: Dec 09, 2017
Kyle Anderson (left MCL sprain), Pau Gasol (rest), Manu Ginobili (rest), Kawhi Leonard (right quadriceps tendinopathy) and Tony Parker (return from injury management) are out for tonight’s Spurs-Suns game. Danny Green (tightness, left groin) is questionable.

正選全部一齊輪休

不過無講lma 可能會打一兩節

起身睇波

6個主力休息
希望有得睇3梯full一齊上

Starting Five

波波今晚會唔會食個T早收工

正選班人打得柒先會

lma好好珍惜呢場 完左之後你無得刷分架啦

命中一般，可能想刷籃板數

開局未上油

Bertans打得唔錯

24號邊位 未見過

Two-way contract

呢場好悶
唔睇啦屌

轉台睇吾皇

屌你老母Murray一個係進攻挫左4個進攻籃板出嚟

得佢一個跳

對太陽都要打得辛苦嘅話
馬刺唔使爭冠

太陽有三件圍住佢都搶唔贏
我係教練就換晒佢地出嚟

出緊三軍打想點

Murray呢下應該play of the game啦掛
有排J

Murray已經10個板

russell westbrook

岩岩訓醒 睇唔睇好

佢就真係刷數據啦

I mean Murray

想睇新人咪睇呢場囉 要精彩睇吾皇 要睇笑話睇okc

岩岩開 邊個傷？

屌gay真係好多無謂turnover

leonard anderson green

屌無野 其實我本身上面樓上邊個岩岩受傷
原來76人 唔關刺事

我都想問上面條友講既係邊個傷,猛咁睇下有冇咩人唔係場

屌 刺區又要講其他隊 點解唔去nba post講

好想個大腸啲球迷入場睇波既心態到底係點

Paul

係咪咩心水tg戈條友？Block左

bp3

block of the game is

BP3

蕩失路姐人地

一到係樓主個post開得衰
標題寫nba搞到人睇錯入嚟以為大區

毛巾出黎倒水

倒到得返7分

開始緊張啦

空晒三分炒粉

個24號啲防守

一分錢一分貨

反而比人面貼面同clutch shot就入

學哂manu d野

毛巾不嬲失撚哂平衝on yr face先識入 跑空哂反而炒

我刺精神 唔到最後一秒唔出手

2k玩慣hall of fame玩唔返rookie難道

Lma個樣好hea 唔想打咁 應該攰到仆街唔想黎鳳凰城

下場出可愛，唔出LMA

Lma:刷埋呢場冇啦

Paul no look pass

6個主力都有得抖
開季以嚟好似一場都無輪休過LMA？

一定有抖過

抖過幾次喇 佢有啲無寫明佢rest 但去到無比佢上

上場打OKC LMA咪輪休囉

拖到宜家都未拉開

基佬個樣

3分

個樣啲哨都好黑下 大腸下下都有罰球射 岩岩插水無項撞飛出咁撚假都吹

呢場打得好差，攻極都攻唔入

LMA

呢下靚到

最尾比哂lma打喇 以後無機會鳥

對面個mike james...

仆街啦

太陽lead鳥

毛巾兩個TO

最後2個turn over想點呀

loose ball完自己入返三分

Forbes大心臟

睇住比人絕殺

6射1中

Murray

邊個話好撚悶 又燈了

ok啦 只要入晒兩罰

又燈

其實我幾憎毛巾控波
成日撚撚下波撚甩波/撚出界/撚比對手
組織又唔係話勁
每次見佢撚到TO真係好燥底

入呀毛巾

佢係SG底要慢撚禿頭幫手控架

所以佢同妖刀咪岩打第六人 神經刀

所以只能做柏嘉嘅代替品
二奶命

又贏

OK啦,佢要打正選今年暑假走左啦

對比輪椅，毛巾撚波真係撚得好唔穩，又急，好似隨時都會甩波咁

當年佢大傷無人要得馬刺比機會佢 感恩圖報喇點會走

其實佢控球穩既都算 係成日傳失同鳩帶先多to姐

12日可愛回歸

我地嘅十三號
返緊工睇唔到

Lillard

鬼唔知咩
between復出第一場就打到老司機喊住叫唔好 停

我諗都係出一陣

放假

可能打10mins試下

刺教練真係

季初有得50勝率少少擔心今季去唔到60%得勝率
加上又傷左咁多人
再加上過往幾年好似都係季初爆seeds 70%以上,係季尾hea打

打打下又升返65%以上得勝率

馬刺勁嘅地方就係：
讓你一個主將加控制主要球員上場時間，都勁撚過聯盟大部分球隊

唔收錢都入馬刺打,希望波波教化,發掘潛力,到時出走整份千萬合約

馬刺就好似啲大公司咁
個個球員跳槽個陣都加double/trible咁走

Simmons今日又爆分

最頂癮嘅係好多一離開左pop實力大減
d教練都唔識用

留唔住佢真係我刺嘅損失
不過佢真係好有大志
話要將來成為同Leonard KD齊名嘅球員

Boban去到第二隊仍然係三梯

佢個垃圾agent無幫佢爭到大約

冇錯

岩岩睇佢份約得5-7M???
點解唔留刺?無正選?
如果細加嫂肯收10M年係咪就留到?
當時咩事留唔到???
少留意刺新聞

佢要上位都唔會留返係刺
有大志係好事
不過佢值得更加好

如果佢打得好到時32歲完約可能拎多份大約都得
印象佢同刺班球員關係唔錯,有次對刺波波賽後都專登搵佢

連續兩日無馬刺波睇 個po又要沉了

果排有rumors話佢同pop關係麻麻既

份約個問題好似係agent太大咬 點知無人落搭 就求其同魔術簽左約

佢份約筆數我記得垃圾刺係出得到
唔關gasol份約事因為佢份約遲好多先簽

唔係同波波嘈 係同管理層嘈
加嫂份約係拖到最尾咩鳩人都簽唔到先大方豪比佢 唔關simmons份約事

Simmons雖然係Magic拎唔到大約, 但出場時間多左咁多, 係馬刺又會比slo mo進一步分薄左D時間, 我都好樂意睇住佢離開.

樓上話馬刺讓一兩個主將都可以打贏NBA大部份隊, 不過正正個體系再強都要一兩個人carry到隊波先拎champ. 舊年唔係可愛傷左應該可以同勇士一戰

所以呢幾年要champ 真係要運

我覺得舊件其實好有機會
講真parker狀態好好
kawhi又屈緊機
打灰熊game 4簡直係葉問上身
打勇士game one又守到durrent
最撚衰比條撚樣zaza果隻腳收撚左皮
parker又傷左
如果唔係贏勇士都唔係冇可能

講起舊年Conference FINAL, 最有印象係波波話 馬刺班波冇信心可以贏到勇士 老老豆豆, 體系再好, durant curry 開無雙, 馬刺班波冇可愛同輪椅 真係好難打.

迫不及待睇可愛

今晚睇可愛

後日先有

simmons走都無計 雖然唔貴但佢有志向想上位 唔好阻佢發展 佢唔走今年都唔會有gay 其實計落仲有賺雙贏

仲有佢唔走慢撚未必咁快上位同未必簽基佬和bp3

波波不嬲唔阻人發達/發圍架喇
Belinelli dedmon boban joseph simmons ghill baynes 好多都肯簽但波波都唔想阻人前途，呢啲老細邊到搵

點知出得果10分鐘

呢兩日唔係香港，有冇消息關於可愛？

唔撚係掛？

唔理上唔上場，預祝聽日馬刺贏牛仔，5連勝

牛都贏唔到唔使打季後賽

禾牛廢極都然到OKC

小試牛刀

Okc

可愛終於返嚟
Go spurs go

復出先嚟考試，唔通連可愛都唔中意我

大師兄

出小小試水溫先啦

可愛正選

可愛

Full team

今日lma到底到變廢成點 好想知

有攻擊意性wor 爆底

可愛第一J

連炒兩球喇

痴撚線口可愛6分

可愛Upgrade 完

可愛真係準撚到

可愛D波好似自動導航入網..........

仲要3中3 完全唔似岩岩復出

POP: 可愛需要休息了.

第3球入波聽聲都feel到團火

相比下 lma 身心都已經放聖誕假

我好撚開心呀

牛仔都着火

咁加素已經入老人院

咁快抖

算打得耐架啦

屌 屎綠都學龜龜pull up 3

禿頭... 見到都覺得痛

打左4分鐘已經冇得打

成班見可愛咁勁，即刻玩到成地屎再等可愛執呀

佢pull up定cns都係撞手神架啦 有乜所謂

跪求直播link

想睇gay+lma+可愛 單打三人組一齊上

OKC三巨

唔該大佬

毛巾真係唔難唔入

台灣野. 每場波都會有一堆link比你. so far 好多link都好順

佢底角空哂永遠唔入 pick到一半車身先會入

Lma真係講中 即刻變垃圾

復出

可愛復出班撚樣又變到唔識打波咁

笑4

岩岩復出姐 比d機會

我講緊其他人

gay今日d shot selection幾毒瘤下
但係入

尤其條撚樣lma hea撚到

打法好甜瓜

其他人改打法都要夾下姐

kawhi係度果陣lma拎波既位明顯唔同左
唔怪得哂佢

Pop真係要認真諗諗兩個點共存
改變la既然唔得不如試下改變可愛
可愛早幾年都係打無球多

正路點都係可愛優先 又後生又勁啲
要改變都只會係lma

你班仆街係咪想打撚死可愛
生性啲啦

問題係LMA係已經無得救, 上年一要佢改, 打到無眼睇
可愛唔改打法, 最強ball movement打唔出的話, 好難去西決~ 特別係今年火箭太勁

個學習能力唔同level喎

Danny Green開季果幾場都幾aggressive, 做咩近排又唔點攻

唔好當垃圾刺=ball movement好嗎

瘋狂TO

因為班大佬出番哂黎 加上有D傷呢

星期六就有得睇打火箭

我情願佢專心防守

鏟下籃ok 唔好搞咁多花巧野就真

人地個個唔係幾個巨頭加埋一隊, 就係打天才波, 你自己有一個咁勁體系同教練, 唔打ball movement, 而打ISO, 唔係掛

點解唔打ball movement就會一定係iso
同埋iso又唔係錯

Ball movement已經係歷史喇 宜家班球員都係打呢啲波既料喇
咁又唔係咁極端一係打傳導一係iso既 結都得既姐

一係用迪安東尼個招
分開佢地兩個上陣時間小過二十分鐘一齊上

咪係 贏到咪得

其實都有錯開下可愛同la上場時間

呢招好 但係pop未必有antoni咁敢搏

lma夾manu打舒服好多
今日同kawhi同埸好多都係唔夠深既位拎波low post

有慢撚出返慢撚夾lma都好

屎綠攪乜春

正常水準發揮

比D時間大家調節.

正常係擦板擦到出界

可愛今日係咪打卡架啦?

yes

manu餵比lma餵得舒服幾撚多

下場打火賤呀 要抖抖喇

又話赢牛仔

垃圾刺除左ft同3分好柒之外都打得唔差了
牛仔發神經

仆街
唔撚係輸啊
真係估你唔到wo

呢場3分死火 牛仔著哂火 是q但喇 輸咪輸

今日kawhi復出打成點

唔錯 不過未係top fit

3分三成都無

睇Live覺得kawhi跑姿有啲唔自然 跑速比以前慢咗唔少 當然佢仲係高效率

同埋射波好多球都短咗 唔知關唔關傷勢事

最後就係佢在場好多次進攻都要比佢掂波 反而LMA就有好幾回合都變咗折反跑咁 sad

唔知係咪大隻左,睇落慢左

我很高興回到場上，上場比賽、享受我想念的東西，包括投籃失手、輸掉比賽和犯錯，包括所有的一切。我想念球場上的一切東西，很高興今天能打球了。
第三節回到更衣室是因為我的上場時間到了，訓練師幫我做一些後續的治療。我知道現在所處的局面。現在做的每件事情都是為了將來。
我的身上還有很多鏽斑，不確定要花多少時間才能回到最佳狀態，今天我沒有打到30分鐘，但是在這16分鐘內我的感覺很棒。
-- Kawhi Leonard談賽季初登場
Source：

久休復出點會同你鳩爆
比多一兩個禮拜提升狀態

留得青山在 哪怕冇柴燒
慢慢復原慢慢打

火箭n連勝 連續n場大炒了
下次到我地垃圾刺鳥

輸少過15分我就當贏架啦

上季playoff第一場就係同火箭以快打快 結果比人打爆 之後變陣拖慢節奏打陣地搞到火箭唔識應先贏到 但今季火箭多左cp3控場 馬刺點拖慢都未必贏到

攞下經驗啦 po第二輪唔係遇佢就係湧士

如果可愛唔留力都可能有得打下

比啲時間佢適應比賽既強度。佢又冇打過preseason 而家既狀態已經算好好

朝早就開打了 好緊張

希望聽朝起到身

btw就快1001
下個post麻煩貼返啲cham相出嚟J下

手機開po好煩

晏啲半場個陣搵定啲素材
今日打完火箭應該爆

[NBA][垃圾刺]2017-18馬刺球迷區(2)

跪求火箭輕虐

唔准你咁講
我刺贏面唔細架

Gasoft
比cp3顏射左兩球

唔該巴打 go spurs go

可惜Slow Mo唔係到
破壞節奏嘅專家嚟
實可以拖慢火箭

Btw快d推到1001la

仆街Harden恰鳩我地啲新人

星期六十點半都咁少人起身睇

啲哨

仆街harden第一次都未撚完都射左8球罰球

睇埋76同雷先 已經打到3 ot

無計啦摶foul不嬲都係火箭嘅戰術之一

買飯王

屌你今場真係掂下都吹 岩岩forbes搶贏ryan果球籃板明明係搶波 訓下地投訴下又吹比箭

已經分唔清係雷太廢定係76真係咁勁

kawhi is back to the game

輸緊15分 毛巾同人鬥射三分🙄

Kawhi 應該得5成水準

吹乜野?

仆街吹3秒

終於可以轉台睇馬刺

唔好轉過嚟睇啦熄電腦啦
邊隊然

法唔法國cp3係馬刺剋星嚟

Gasoft真係好撚廢

一轉台就見到比人大炒

箭啲三分好準

三分波
Spurs 0/7 VS 9/19 Rockets

波叔hot 撚到

diu你lma禁區攻極都唔入

冇計

打j咩咁

助攻數
Spurs 3 VS 10 Rocket
馬刺引以為傲嘅ball movement呢

D Green 啲三分係咪唔會返尼，而家成日空哂都唔入

冇左好耐架啦喎

射哂啦今季啲quota

呢兩三季唔打呢啲波喇已經

冇左好多年啦

全部比哂可愛單打算喇 輸波無所謂 當練手感

kawhi感覺睇落去唔錯呀

禁區得分
Spurs 16 VS 26 Rocket
屌呀禁貴買兩個七呎長人
比啲咁嘅數據嚟

成日見可愛硬切，好驚佢傷

五成功力都仲好過其他隊友

btw 貼定多次先慎防有手足未見到
二區

思路正確

差17分了 可愛

Nene有無機會上shaqtin a fool 掟球證

佢手感已經全隊最好

睇下毛巾就知
火都嚟

Gay lma kawhi 單打三人組真係出現鳥

翻訓訓晏左fuck
依加先由頭睇起